八點武力清場，義士小心！

。